又黎貼自己房有咩改變

多左幾個muji盒仔，防潮箱，雜物迅速增加
先貼爲敬

東網既喂

好羨慕樓主房 啲色襯得好舒服 又乾淨

樓豬好有心機

靚係靚
但得咁少書突顯唔到你嘅文青身份喎

呢個名其揶揄自己 鍾意埋啲時下偽文青鍾意既野，但屋企書都無幾本

買個架，多左酒

就咁放，唔怕啲酒溫度濕度唔啱？小弟唔識野，勿屌

好羨慕巴打們有自己一間房

🌚cheap 酒，fortified wine 放架，其他係酒櫃

樓主間房完全係我ff自己間房 好靚
不過屋細無房

掛眼鏡個野邊到搵

難怪 隨時訓唔著都可以拎酒飲

同問

The wearhouse optical的

一貼就貼大佬
搞到我唔敢
成堆公仔廢事比巴打笑

我都成大隻牛奶熊啦 貼啦巴打

掛眼鏡嗰個邊度買？